有無人覺得自己條命係撮合情侶咁...

小弟今年19歲 覺得好灰

鍾意過兩個女仔，第一個同佢無限接近，我亦都有意無意地對佢表示有好感，最後得到嘅結果就係佢成為咗人哋嘅女朋友 ，而家仲好恩愛

第二個比較近期，一直都有同佢保持聯絡，係中學同學嚟，都同佢whatsapp咗一段時間，基本上咩都傾下咁，同樣地有意無意表示有好感，但因為前排我好多功課，完全無時間去理功學以外嘅嘢，到我搵返佢果陣 佢就話：我拍拖啦 趕得切聖誕節

經歷完兩次咁嘅事 發覺自己好似鍾意人嘅話 對方過無耐就會即刻有拖拍 覺得好灰 果種心情真係好複雜

算啦，命中注定你做一世毒撚

我已經放棄 繼續頹落去

係創意台見到仲以為係潮文
between巴打你加油啦，可能真係巧合啫
19歲就頹，你注定一世毒撚

同樓主一樣19歲 我好眀白個種感受

果種感覺難受之餘又好複雜 眼白白睇住佢哋離開

小小事就灰，而家既小朋友真係未見過風浪

你係咪開錯台啊on9仔

你覺得我點解改依個名？

大家咁話

同病相憐

覺